點解老貓，小多士呢D會員咁得閒？？？？？

成日都見佢地開post回post

唔洗返工

老貓夜更倉務

日頭唔洗訓

日頭倒錢落海

人生LOSER 咪上黎連登刷下存在感

老貓都算 啲post好話有啲睇頭
講下時事 講下香港現況乜乜乜
小多士真係好煩閪

挽留

你地唔係唔知老貓係邊個啊

記得出post提我，你要退出連登

唔捨得追擊你，挽留

唔係呀嘛